其實我地有冇可能改變方向爭取五大訴求？

一直以來我地都係以攬炒為盾，等外國表態要求香港政府XX否則斷關係法等等，但依種方法有冇效就有目共睹。

如果我地改為爭取斷關係法直到政府回應五大訴求會唔會更有效？

以下開放討論會唔會更有效同埋點樣爭取斷關係法

和你塞先有用
交通唔塞 個個返晒工
冇藉口唔返 冇人岀去支援啦

睇下上星期
正苦驚到

其實和你塞個原理同我講緊既野好似
都係主動爭取失敗（動搖香港地位）去威脅對方
所以政府先會怕

放棄第5個訴求 應該有得傾

應該要雙管齊下
啲港豬個個返晒工啊

一步不讓

岩! 死守啦

取消關係法外國好難會做

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。